珍珠奶車既珍珠係用車胎整

所以唔好飲太多

好高產....

所以係車奶車

樓主D笑話好好笑

唔應該飲咁多

乜你而家先知

唔喺車呔珍珠， 我飲嚟把撚呀